好凍

一瞓醒pat陰有執公雞毛
（好佩服佢 真係好好睇

好可惜自己是一個沒什麼所長的人

我都覺

55

針了

y

john?

不 睇你jump

拉你一齊^，^

打7

落到地獄再打

依家就打

落去了

慢慢落飽去

同你一齊

我冇落 得你

殺左你咪一齊囉

忍心？

忍心 殺左就以後一齊 爽

變態

驚？正常人

不驚 我=800萬

廢的 我=通形百萬

mi撚劇透

驚？你睇得慢

一日得24個鐘

一日睇哂

唔洗睡？

2019訓乜撚野教

但已經2020

咁仲訓？

岩岩瞓醒

屌你咩

快點

幫我

幫咗 點

累

抵laaa wohoo

黑心狗

我唔係狗

你係 考左

我沒q.q

有 見到 認木

不認 真係木

打 打到認

不 所以叫人打 不是我打

你狗來！？

係 叫狗打 正

過分

驚了嗎 求我

唔制

咁再打了

我喊

想睇你喊

喊緊了

圖？

依條垃圾

好撚廢

跟你一樣

我係冰火佬

不了 英雄殺手屌打

唔是打羊咗

三打1先贏 有撚用

贏就是贏

1on1慘被秒掉

劇透？？

睇唔到？

唔是得班長咩

廢就是廢

87 爆炸頭比人捉咗

係 廢渣來的

淨是識嘈

似你 嘈嘈閉